覺唔覺留長指甲真係好肉酸

女仔留黎玩水晶甲有裝飾下佢都算
今日上堂見到個nds手指尾都留
平時見到d中年都留
留黎做咩？撩鼻屎？撩頭皮？
見到都覺得好冇美感好核突好想嘔
健力士留最長指甲個張相真係cls